嚟緊個sem1 仲有冇人會去exchange

講下你地去邊
有冇人會去台灣

照報咗北歐 去唔去就到時再算

;去清華

去長洲

邊間清華

去條撚咩

清水灣東華三院

小學剛畢業？

小學教師

Sem 1台灣都未必比去
利申：原本今個sem去台灣 但係佢地有一個本土案就封左交換學生Visa

你自己去 定同fd去

same

今日唔知聽日事
本身上個sem 跟住轉今個sem
點知全部都要取消 屌

報咗邊區

有 報左台灣

想問下dept nom咗係咪要等geo再confirm offer先至申請subject match?

點解你會覺得我地係同佢一間u

sor自膠
有冇埋土友

本身今個sem去台灣但台灣間大學取消左國際生

台灣都取消
我上個月nom咗到依家都未收到geo email

係呀因為台灣間大學嗰邊覺得其他國家好危險，所以取消咗exchange program反而geo冇取消